呢種天氣仲著黑絲班女係咩心態？

想焗味定真係發冷

樓主老母都著黑絲

伯母

驚人凍就快快手除條褲比人著啦